今次俾啲阻膠老師校長害死

屌你老母阻膠老師

有臥底去中大，建議手足互問中大野，八大學生講下faculty同收分

起一起依隻警犬
不停出膠post分化
拉